之前有個男同事40幾歲未婚

矮矮肥肥頭禿禿(174CM, 83KG~)
40幾歲未結婚
係我眼中我諗佢應該搵唔到女朋友，除非冇錢既女仔先會貪佢有錢。
點知有一日傾計
佢話佢搵左個大陸湖南既女仔做女朋友，係順德開舖，佢一個星期見一次面咁。
問佢點解唔搵港女，佢話佢儲既錢全部被港女敗晒，ex girlfriend 令到佢輸身家。
我就唔知究竟乜事
但我覺得佢咁醜樣，就算搵港女都只能搵個醜樣港女，搵個大陸女可能可以搵到靚女。
不過咁，佢話佢大陸新女朋友有次唔肯見佢，佢就話唔見佢既話佢就搵第二個，咁條女唯有見佢啦。
我心諗：「條女肯定唔肯見你啦，見一面又要惡kang你舊肥豬肉，擺明見面為左扑嘢，條女梗係驚啦。不過可能見你有錢有香港ID所以將就下你姐。」
所以唔好覺得有男朋友有老公係好事，佢地其實等於用身體賺錢姐，有d係冇賺錢仲要免費被人屌，果d仲蝕底，扑嘢對身體冇益，睇下d女人縱慾過度個樣幾殘幾老？
我今朝起身照鏡發覺自己好靚，呢樣絕對係老姑婆既bonus，好似我咁鄰近40歲都仲有也歲既外表，d有男友或老公既女士絕對做唔到。
所以各位，為左保持青春，戒慾係最好方式。唔好再攻擊剩女啦

邊度copy返嚟？

1999,dry到傻左？

你個賓周到

174都矮

完全唔知你up 嘜9 同想表達d 咩..

樓主應該around172-175
成撚日開po曲線話呢個高度嘅人矮
又自卑又戇鳩

176

收皮啦你真心做假膠做到你咁垃圾完全冇人give fuck我已經次次幫你推埋 都係冇人理你

咁毒男點解釋

多謝你贊我垃圾

唔使諗住咁樣激鳩到我
玩假膠我勁撚過你

潛力文